為什麼說「存在的意義問題還有待提出」？

因為我思故我在

因為沒有任何意義

因為你唔可以話冇，但又唔確定現有嘅。

因為海德格又鳩up

樓主如果講海德格
咁唔可以從正常角度去諗
人地係從西方哲學既角度去考察
海德格係講緊「存在」依個概念點樣喺西方被扭曲
佢依家就要撥亂反正, 將「存在」重新提起

因為道可道非常道
可以講出黎嘅存在意義，就唔係跨世代同地域嘅意義

收皮啦，笛卡兒講呢句野係用來論證必須有自身（意識）既存在，先有提出對世間一切懷疑既可能，而唔撚係用來論證人生本生既意義，唔識就死撚開啦

算啦，次次都係會有條友彈出黎講我思故我在

如果真係要講海德格，根本要從胡塞爾現象學出發啦…
如果有咩扭曲，都只係海德格覺得傳統形上學同現實經驗不符姐，意義上既存在意義扭曲談唔上啦

笛卡兒根本覺得只有上帝既存在 上帝全知全能全善，係唔會呃我地

每次講理型論同形而上學，就會諗起尼采嚮《偶像的黃昏》呢句

「隨著"真實的世界"的廢除，我們同時廢除了虛假的世界。」

算唔算一句ko

唔識尼采
只係知尼采可以話係反形上學既既師祖

不過要講論證方面，都係要靠之後既現象學同邏輯實證論潮流

鳩回遮，洗唔洗咁惡啊？

唔通我哲學系畢業又要同你講咩？成本《沈思錄》睇哂又要逐句解畀你聽咩？

我唔係讀哲學系都覺得你就咁拋一句我思故我在出黎好唔知想點

因為我係亂回

世界太虛無，做人何必太認真